大豆侵宣布跪低 簽署每人派$600美金的紓困津貼法案

廢侵又妄想可以阻住地球轉

mola mola已輸

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

侵侵下緊好大盤棋

我侵又贏

派咁少，有錢佬又贏

又有傻仔睇fake news

理性
永遠支持trump trump